點解今日差佬記者會冇澄清天水圍墮樓女死者係咪陳彥霖阿媽？

定澄清左我miss左？

pish 1

差佬身有屎

咁大單核彈級案件都想不了了之

有機會佢哋係 契弟爬山 各有各做
國安 狗隻各有各做

利：未fc
只係一個可能性

推！ 其實霖霖媽咪係核彈要推返上嚟

推

Push

推

點解咁大件事
好似冇咩跟進？

佢點會認，仲揾左個老林好冷靜咁認條屍係佢個仔 但又人問多兩句又話有 popo 處理緊

記者問！

記者問左，Erer object就咁話「個傳聞係假既」就帶過左

推呀！

兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！